唔準諗 即刻答 港鐵全名係乜

MTR

因鐵

狗鐵

man train railway

中文！中文！
肯定d答！

地鐵

香港鐵路有限公司

香港地鐵

真心咗?

交通公具

地獄廢鐵

趕鐵

良心交通工具公司

Terry

港豬每日返工返學都要搭但係成撚日壞既垃圾地鐵

廣東省駐香港鐵路局

九廣鐵路公司

> 香港北旅客鐵道株式會社

mass transit railway

Mess Transhit Rale-weigh, Cooperation Limited

Mechanism Too Rusty

全港性交通廢鐵

香港廢鐵